唔洗個個reply都我無野講，連正常討論都洗走哂。

其實依家要商討點樣行嚟緊嘅路，
個個post事無大小都機械人式出呢句，
連正常討論都達唔到。

Wellcome to child登

例如討論ig whatsapp點解down又有一堆呢啲reply，明個原意係好，但連大作為一個最大嘅討論區變到一式一款既reply，係好事嚟？連正常討論都有影響

真係好on9, 除咗比班人自己打飛機之外咩都做唔到仲要洗版阻住d 有用嘅討論

推

最主要係大家都無咩實際嘅意見講到出嚟啫

都唔係嘅
本來D人推PO都係淨打個推字
依家係用我無嘢講代替咗啫

恐怖橫行
仲邊敢亂講野?

本身都用推㗎啦 有時幾頁都冇實質嘅討論
———————
我無野講 我要見律師 我唔解鎖

非常時期，忍讓下

成班無腦傻閪個個po都成個po都係呢句

我冇野講

宜家就係要呢句野睇得最多諗得最多講得最多
先可以潛而物化，喺最恐懼嘅時候諗起

有人話代替推字，但事實上令到多咗人特登每個post都留一句「我無嘢講」。十個人咁做，咁就洗咗半版

由正常討論，變無營養推個垃圾po上熱門咁

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

連仔已經差唔多成個月冇開廣告，頂唔頂得住㗎？

連依個正經po頭幾個又係嗰句

push

就算係單身推黎計，本身已經多豬隊友搞唔清資訊po同討論po，而家冇啦啦又黎個新玩法，破壞曬d要討論既野

同以前耆齡王開post大家洗鮑姐一樣

平時好多人都係講推姐

其實真係我無野講=推
如果你接受到推洗版你而家係睇唔慣啫
當然無左討論內容係個問題，但回覆可以推post導致啲人想快速推post就要罐頭回應真係無辦法
如果可以正皮取代推post功能而非回覆就會好好多

個問題係我無野講我要見律師咁大段
會遮住哂其他comment